Anno Domini MCC[1200] nonagesimo quarto mense julii tercio kalendas augusti obiit dominus Johannes miles condam dominus Castri Novi cujus corpus presenti tumulo requiescit omnes pro ipsi dicite anima ejus requiescat in pace amen.